{"translation-revision-date":"2023-08-24 09:56:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"%s account":["%s fi\u00f3k"],"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"The number of headers and header labels don't match.":["A fejl\u00e9cek sz\u00e1ma \u00e9s cimk\u00e9i nem egyeznek."],"Keyphrase":["Kulcskifejez\u00e9s"],"%d day":["%d nap","%d nap"],"View":["Megtekint\u00e9s"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/wincher-dashboard-widget.js"}}