{"translation-revision-date":"2023-08-24 09:56:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"New":["\u00daj"],"seconds":["m\u00e1sodperc"],"Remove image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Select image":["K\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Replace image":["K\u00e9p cser\u00e9je"],"Dismiss this alert":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Amint m\u00e9g egy kicsivel t\u00f6bbet adsz hozz\u00e1 a jelenlegi tartalomhoz, me pedig kilist\u00e1zzuk neked azokat a szavakat, amik a legt\u00f6bbsz\u00f6r el\u0151fordulnak. Ez seg\u00edt jobban meg\u00e9rteni, hogy mir\u0151l sz\u00f3l legink\u00e1bb a sz\u00f6veg."],"%d occurrences":["%d el\u0151fordul\u00e1s"],"minutes":["perc"],"hours":["\u00f3ra"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Olvasd el a %1$sKulcsszavak felkutat\u00e1sa teljes \u00fatmutat\u00f3t%2$s hogy t\u00f6bbet is megtudj\u00e1l a kulcsszavak felkutat\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s strat\u00e9gi\u00e1kr\u00f3l."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["A k\u00f6vetkez\u0151 szavak fordulnak el\u0151 legink\u00e1bb ebben a tartalomban. Ez arra enged k\u00f6vetkeztetni, hogy mir\u0151l is sz\u00f3l ez a tartalom. Azonban, ha ez a sz\u00f3lista nagyon elt\u00e9rne a topikt\u00f3l, \u00fagy tal\u00e1n m\u00e9gis \u00e9rdemes lenne \u00e1t\u00edrni a tartalmat, hogy jobban \u00f6sszhangban legyenek."],"Prominent words":["Kiemelked\u0151 szavak"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Valami nem siker\u00fclt. K\u00e9rlek friss\u00edtsd az oldalt."],"Dismiss this notice":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["A weboldalad %s nyelvre van \u00e1ll\u00edtva. Ha ez nem megfelel\u0151, keresd fel az oldal adminisztr\u00e1tor\u00e1t."],"On":["Be"],"Off":["Ki"],"Your site language is set to %s. ":["A webhelyed be\u00e1ll\u00edtott nyelve %s."],"Change language":["Nyelv v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"(Opens in a new browser tab)":["(\u00daj b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 lapon ny\u00edlik)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/componentsNew.js"}}