{"translation-revision-date":"2024-04-04 19:09:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Sync this pattern across multiple locations.":["Szinkroniz\u00e1ljuk a mint\u00e1t t\u00f6bb helysz\u00ednen."],"Blocks from synced patterns that can have overriden content.":["Szinkroniz\u00e1lt mint\u00e1k blokkjai, amelyeknek fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3ak a tartalmai."],"Pre-publish checks enabled.":["A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u00e9sek enged\u00e9lyezve."],"Pre-publish checks disabled.":["A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u00e9sek kikapcsolva."],"Top toolbar on.":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva."],"Top toolbar off.":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva."],"List View on.":["Listan\u00e9zet bekapcsolva."],"List View off.":["Listan\u00e9zet kikapcsolva."],"Close List View":["Listan\u00e9zet bez\u00e1r\u00e1sa"],"Fullscreen on.":["Teljes k\u00e9perny\u0151s bekapcsolva."],"Fullscreen off.":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva."],"Spotlight on.":["Reflektorf\u00e9ny be"],"Spotlight off.":["Reflektorf\u00e9ny ki"],"header landmark area\u0004Header":["Fejr\u00e9sz"],"Option that makes an individual pattern synchronized\u0004Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Open code editor":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 megnyit\u00e1sa"],"Preview in a new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Disable pre-publish checks":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u0151lista letilt\u00e1sa"],"Breadcrumbs visible.":["Morzsamen\u00fc l\u00e1that\u00f3."],"Breadcrumbs hidden.":["Morzsamen\u00fc elrejtve."],"Show block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Hide block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk elrejt\u00e9se"],"Editor preferences":["Szerkeszt\u0151i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Enged\u00e9lyezhetj\u00fck a vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151t a profil be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban."],"Distraction free on.":["Zavartalan \u00edr\u00e1sm\u00f3d bekapcsolva."],"Distraction free off.":["Zavartalan \u00edr\u00e1sm\u00f3d kikapcsolva."],"Enter fullscreen":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151re"],"My pattern":["Mint\u00e1m"],"Create pattern":["Minta l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Toggle top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle block inspector":["Blokk vizsg\u00e1l\u00f3 v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle settings sidebar":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1v v\u00e1lt\u00f3"],"Hide & Reload Page":["Elrejt\u00e9s & \u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Show & Reload Page":["Megjelen\u00edt\u00e9s & \u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Manage patterns":["Mint\u00e1k kezel\u00e9se"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k elrejt\u00e9se"],"Show block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k mutat\u00e1sa"],"Distraction free mode deactivated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kikapcsolva"],"Distraction free mode activated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d bekapcsolva"],"Write with calmness":["\u00cdrjunk nyugodtan"],"Document Overview":["Dokumentum \u00e1ttekint\u00e9se"],"Distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d"],"Toggle distraction free mode.":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kapcsol\u00f3"],"Summary":["\u00d6sszefoglal\u00f3"],"Select visibility: %s":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g kiv\u00e1laszt\u00e1sa: %s"],"Copy all blocks":["\u00d6sszes blokk m\u00e1sol\u00e1sa"],"Make the selected text inline code.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg sz\u00f6vegk\u00f6zi k\u00f3dd\u00e1 alak\u00edt\u00e1sa."],"Strikethrough the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg \u00e1th\u00faz\u00e1sa."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"Insert a link to a post or page.":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa bejegyz\u00e9shez vagy oldalhoz."],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["A sablonok seg\u00edtenek meghat\u00e1rozni a webhely elrendez\u00e9s\u00e9t. Ebben a szerkeszt\u0151ben blokkokkal \u00e9s mint\u00e1kkal testreszabhatjuk bejegyz\u00e9seink \u00e9s oldalaink minden aspektus\u00e1t."],"noun\u0004Document":["Dokumentum"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Tekints\u00fck \u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat, p\u00e9ld\u00e1ul a l\u00e1that\u00f3s\u00e1got \u00e9s a c\u00edmk\u00e9ket."],"Publishing":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Open List View":["Listan\u00e9zet megnyit\u00e1sa"],"Welcome to the template editor":["\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a mintasablon szerkeszt\u0151ben"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Open document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Open block settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Most ismerkedsz a Blokkszerkeszt\u0151vel? Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la? "],"Learn how to use the block editor":["Tanuld meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban, amit a <InserterIconImage \/> ikonra kattintva \u00e9rsz el."],"Get to know the block library":["Ismerd meg a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 Blokkokat"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokknak vannak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai, amivel ak\u00e1r a sz\u00edneket, sz\u00e9less\u00e9get vagy igaz\u00edt\u00e1sokat lehet vez\u00e9relni. Ezek automatikusan megjelennek, amikor kijel\u00f6lsz egy blokkot."],"Make each block your own":["Alak\u00edtsd a saj\u00e1t ig\u00e9nyeid szerint a blokkokat"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome to the block editor":["\u00dcdv\u00f6zlet a Blokkszerkeszt\u0151ben"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges az oldal \u00fajraolvastat\u00e1sa. A m\u0171velet el\u0151tt gy\u0151z\u0151dj\u00fcnk meg r\u00f3la, hogy elmentett\u00fck-e az \u00faj tartalmat."],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Fullscreen mode deactivated":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva"],"Fullscreen mode activated":["Teljesk\u00e9perny\u0151s m\u00f3d bekapcsolva"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Custom fields":["Egy\u00e9ni mez\u0151k"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"This block can only be used once.":["Ezt a blokkot csak egyszer lehet felhaszn\u00e1lni."],"Transform into:":["Alak\u00edtsd \u00e1t a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"Find original":["Eredeti keres\u00e9se"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Close Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Enable pre-publish checks":["El\u0151zetes k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel ellen\u0151rz\u0151lista bekapcsol\u00e1sa"],"Open publish panel":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel panel megnyit\u00e1sa"],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mutassuk meg vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vot."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Fullscreen mode":["Teljes-k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Back":["Vissza"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block":["Blokk"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Exit fullscreen":["Kil\u00e9p\u00e9s a teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3db\u00f3l"],"Toggle fullscreen mode.":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3dra"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Content":["Tartalom"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Name":["N\u00e9v"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}