{"translation-revision-date":"2024-04-04 19:09:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"Manage block visibility":["Blokkok l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak kezel\u00e9se"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Hozz\u00e1ad egy kateg\u00f3ri\u00e1t a leggyakrabban haszn\u00e1lt blokkokkal a beilleszt\u0151ben."],"Inserter":["Beilleszt\u0151"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9se ikonok helyett a gombokon a fel\u00fcleteken."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["A sz\u00f6vegkurzort a blokk hat\u00e1rain bel\u00fcl tartja, seg\u00edtve a felolvas\u00f3szoftverrel rendelkez\u0151 felhaszn\u00e1l\u00f3nak megakad\u00e1lyozni, hogy a kurzort v\u00e9letlen\u00fcl a blokkon k\u00edv\u00fclre mozgass\u00e1k."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["A szerkeszt\u00e9si \u00e9lm\u00e9ny optimaliz\u00e1l\u00e1sa a fokozott ellen\u0151rz\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben."],"Accessibility":["Kiseg\u00edt\u0151 lehet\u0151s\u00e9gek"],"Access all block and document tools in a single place.":["Az \u00f6sszes blokk- \u00e9s dokumentumeszk\u00f6zh\u00f6z egyetlen helyen f\u00e9rhet\u00fcnk hozz\u00e1."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["A szerkeszt\u0151 fel\u00fclet\u00e9nek testreszab\u00e1sa az ig\u00e9nyeink szerint."],"Select what settings are shown in the document panel.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy milyen be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok jelenjenek meg a dokumentumpanelen."],"Allow right-click contextual menus":["A jobb eg\u00e9rgombbal kattint\u00e1s kontextu\u00e1lis men\u00fck enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Allows contextual list view menus via right-click, overriding browser defaults.":["Lehet\u0151v\u00e9 teszi a jobb gombbal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kattint\u00e1ssal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kontextu\u00e1lis listan\u00e9zet men\u00fck haszn\u00e1lat\u00e1t, fel\u00fcl\u00edrva a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["A blokkhierarchia nyomvonal\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se a szerkeszt\u0151 alj\u00e1n."],"Interface":["Fel\u00fclet"],"Are you sure you want to move this post to the trash?":["Biztos, hogy ezt a bejegyz\u00e9st a Lomt\u00e1rba helyezz\u00fck?"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["K\u00fcls\u0151 k\u00e9pek felt\u00f6lt\u00e9se a M\u00e9diat\u00e1rba. A k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 k\u00e9pek lassan t\u00f6lt\u0151dhetnek be, helytelen\u00fcl jelenhetnek meg, vagy v\u00e1ratlanul elt\u00e1vol\u00edtj\u00e1k \u0151ket."],"Create new template":["\u00daj sablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["<strong>%d webhelyv\u00e1ltoz\u00e1s<\/strong>, v\u00e1r ment\u00e9sre.","<strong>%d webhelyv\u00e1ltoz\u00e1s<\/strong>, v\u00e1r ment\u00e9sre."],"The following has been modified.":["Az al\u00e1bbi m\u00f3dosult."],"Revisions (%s)":["El\u0151zm\u00e9nyek (%s)"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"block bindings source\u0004Post Meta":["Bejegyz\u00e9s metaadatai"],"block bindings source\u0004Pattern Overrides":["Fel\u00fcl\u00edr\u00e1sok"],"Template preview":["Sablon el\u0151n\u00e9zet"],"Use default template":["Alap\u00e9rtelmezett sablon haszn\u00e1lata"],"Choose a template":["Sablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Swap template":["Sablon felcser\u00e9l\u00e9se"],"Show block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Editing template part: %s":["Sablonr\u00e9sz szerkeszt\u00e9se: %s"],"Editing navigation menu: %s":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc szerkeszt\u00e9se: %s"],"Editing pattern: %s":["Minta szerkeszt\u00e9se: %s"],"Post overview\u0004Outline":["K\u00f6rvonal"],"Post overview\u0004List View":["Lista n\u00e9zet"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e1llapota"],"External media":["K\u00fcls\u0151 m\u00e9dia"],"Select image block.":["K\u00e9p blokk kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Allow comments on new posts":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se az \u00faj bejegyz\u00e9seken"],"Maximum posts per page":["A bejegyz\u00e9sek maxim\u00e1lis sz\u00e1ma oldalank\u00e9nt"],"Document not found":["A dokumentum nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Edit your template to edit this block.":["Ennek a blokknak a szerkeszt\u00e9s\u00e9hez a sablon szerkeszt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges."],"Change publish date":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel d\u00e1tum\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Munka<\/a>\/ %2$s"],"Search audio":["Keres\u00e9s az audio f\u00e1jlok k\u00f6z\u00f6tt"],"Search videos":["Vide\u00f3k keres\u00e9se"],"Search images":["K\u00e9pek keres\u00e9se"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"Time to read:":["Olvas\u00e1si id\u0151:"],"Words:":["Szavak:"],"Characters:":["Karakterek:"],"Document Overview":["Dokumentum \u00e1ttekint\u00e9se"],"Distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Cs\u00f6kkents\u00fck a vizu\u00e1lisan zavar\u00f3 hat\u00e1sokat az eszk\u00f6zt\u00e1r \u00e9s m\u00e1s elemek elrejt\u00e9s\u00e9vel, hogy jobban tudjunk az \u00edr\u00e1sra koncentr\u00e1lni."],"Time to read":["Olvas\u00e1si id\u0151"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> perc","<span>%d<\/span> perc"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> perc"],"Learn more.":["B\u0151vebben..."],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F j G:i"],"Tomorrow at %s":["Holnap %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Ma %s-kor"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["Y. F j. G:i"],"Control how this post is viewed.":["A bejegyz\u00e9s megjelen\u00e9s\u00e9nek szab\u00e1lyoz\u00e1sa"],"Only those with the password can view this post.":["Ezt a bejegyz\u00e9st csak jelsz\u00f3val lehet megn\u00e9zni."],"Apply suggested format: %s":["Alkalmazzuk a javasolt form\u00e1tumot: %s"],"View site":["Honlap megtekint\u00e9se"],"Change URL: %s":["URL cser\u00e9je: %s"],"Default template":["Alap\u00e9rtelmezett sablon"],"Edit template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"Add template":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["A sablonok hat\u00e1rozz\u00e1k meg, hogy a tartalom hogyan jelenjen meg a webhely megtekint\u00e9sekor."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Adjuk meg a sablonminta le\u00edr\u00e1s\u00e1t, mint p\u00e9ld\u00e1ul \"Bejegyz\u00e9s oldals\u00e1vval\". Egy egyedi sablonminta manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sn\u00e9l, vagy oldaln\u00e1l."],"Change date: %s":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1s ideje:  %s"],"Always open list view":["Mindig nyissa meg a listan\u00e9zetet"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint megnyitja a tilt\u00f3lista n\u00e9zet oldals\u00e1vj\u00e1t."],"View options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtekint\u00e9se"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["A kateg\u00f3ri\u00e1k hasznos m\u00f3dot k\u00edn\u00e1lnak a kapcsol\u00f3d\u00f3 bejegyz\u00e9sek csoportos\u00edt\u00e1s\u00e1ra, \u00e9s gyorsan elmondhatj\u00e1k az olvas\u00f3knak, hogy mir\u0151l sz\u00f3l a bejegyz\u00e9s."],"Assign a category":["Kateg\u00f3ria hozz\u00e1rendel\u00e9se"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Ha \u00e1tveszi az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st, a m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 elvesz\u00edti a bejegyz\u00e9s szerkeszt\u00e9si fel\u00fcgyelet\u00e9t, de a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sai ment\u00e9sre ker\u00fclnek."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> jelenleg ezen a bejegyz\u00e9sen dolgozik (<PreviewLink \/>), ami azt jelenti, hogy nem hajthat v\u00e9gre m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat, hacsak nem veszi \u00e1t t\u0151le."],"preview":["el\u0151n\u00e9zet"],"Exit editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a szerkeszt\u0151b\u0151l"],"These changes will affect your whole site.":["Ezek a v\u00e1ltoztat\u00e1sok az eg\u00e9sz webhelyet \u00e9rintik."],"View Preview":["El\u0151n\u00e9zet megtekint\u00e9se"],"Draft saved.":["V\u00e1zlat mentve."],"Show button text labels":["A gomb sz\u00f6veges c\u00edmke megjelen\u00edt\u00e9se"],"The posts page template cannot be changed.":["A bejegyz\u00e9sek oldalsablonmint\u00e1ja nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3."],"Close block inserter":["Blokk beilleszt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Icon":["Ikon"],"Site updated.":["Webhely friss\u00edtve."],"Saving failed.":["A ment\u00e9s nem siker\u00fclt."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Ez a v\u00e1ltoz\u00e1s csak az ezt a sablont haszn\u00e1l\u00f3 oldalakat \u00e9s bejegyz\u00e9seket \u00e9rinti."],"This change will affect your whole site.":["Ez a m\u00f3dos\u00edt\u00e1s az eg\u00e9sz webhelyet \u00e9rinti."],"%d block is hidden.":["%d blokk elrejtve.","%d blokk elrejtve."],"Template Parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Select the items you want to save.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy milyen v\u00e1ltoz\u00e1sokat szeretn\u00e9nk elmenteni."],"Page on front":["F\u0151oldal"],"Show on front":["Megjelen\u00e9s el\u0151l"],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Template options":["Mintasablon be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Az egyedi mintasablon l\u00e9trej\u00f6tt. Sablonoz\u00f3 m\u00f3dban vagyunk."],"Templates":["Mintasablonok"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Mintasablon szekreszt\u00e9s. Az itt magadott v\u00e1ltoztat\u00e1sok minden, a mintasablont haszn\u00e1l\u00f3, bejegyz\u00e9sre \u00e9s oldalra \u00e9rv\u00e9nyesek."],"Editing template: %s":["Szerkesztett sablon: %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Show most used blocks":["Mutassuk a legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt blokkokat"],"Open the block list view.":["Blokk lista n\u00e9zet megnyit\u00e1sa."],"Characters":["Karakterek"],"Preview in new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["T\u00e1blag\u00e9p"],"Desktop":["Asztali"],"Save draft":["V\u00e1zlat ment\u00e9se"],"Are you ready to save?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a ment\u00e9sre?"],"Template Part":["Sablon r\u00e9sz"],"Password protected":["Jelsz\u00f3val v\u00e9dett"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"Page attributes":["Oldal tulajdons\u00e1gok"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"Update\u2026":["Friss\u00edt\u00e9s\u2026"],"Submit for Review\u2026":["K\u00fcld\u00e9s \u00e1ttekint\u00e9sre\u2026"],"Pending review":["F\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Restore the backup":["Ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151nkben elmentett bejegyz\u00e9s \u00e1llapot elt\u00e9r a fenti v\u00e1ltozatt\u00f3l."],"Details":["R\u00e9szletek"],"The last part of the URL.":["Az URL v\u00e9gz\u0151d\u00e9se."],"Search Terms":["Kifejez\u00e9sek keres\u00e9se"],"Stick to the top of the blog":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s a blog tetej\u00e9hez"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Az aktu\u00e1lis k\u00e9pnek nincs alternat\u00edv sz\u00f6vege. A f\u00e1jl neve: %s"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Permalink":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["A kiemelt k\u00e9p szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9diaf\u00e1jl-felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"Start writing with text or HTML":["L\u00e1ssunk neki a sz\u00f6veg, vagy HTML sorok \u00edr\u00e1s\u00e1nak"],"Type text or HTML":["Sz\u00f6veg, vagy HTML be\u00edr\u00e1sa"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Trashing failed":["Nem siker\u00fclt a Lomt\u00e1rba helyez\u00e9s."],"Updating failed.":["Friss\u00edt\u00e9s sikertelen."],"Scheduling failed.":["Sikertelen \u00fctemez\u00e9s."],"Publishing failed.":["Sikertelen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok, amelyek elvesznek, ha folytatjuk ezt a m\u0171veletet."],"Reset the template":["Mintasablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Keep it as is":["Hagyjuk \u00fagy, ahogyan van"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["A bejegyz\u00e9s tartalma nem egyezik meg a mintasablonhoz haszn\u00e1lt bejegyz\u00e9s t\u00edpus\u00e1val."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ez a v\u00e1ltoztat\u00e1s tartalomveszt\u00e9ssel j\u00e1rhat, biztosan folytatjuk?"],"Document Outline":["Dokumentum k\u00f6rvonala"],"Paragraphs":["Bekezd\u00e9s"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Document Statistics":["Dokumentum statisztika"],"View the autosave":["Az automatikus ment\u00e9s megtekint\u00e9se"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Ennek a bejegyz\u00e9snek van egy frissebb automatikus ment\u00e9se, mint az al\u00e1bbi v\u00e1ltozat."],"Only visible to site admins and editors.":["Csak az oldal adminisztr\u00e1torai \u00e9s szerkeszt\u0151i l\u00e1thatj\u00e1k."],"Visible to everyone.":["B\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3."],"Use a secure password":["Haszn\u00e1lj biztons\u00e1gos jelsz\u00f3t"],"Create password":["Jelsz\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9s"],"Would you like to privately publish this post now?":["Tegy\u00fck k\u00f6zz\u00e9 v\u00e9dett tartalomk\u00e9nt ezt a bejegyz\u00e9st?"],"Move to trash":["Lomt\u00e1rba"],"Add title":["C\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Terms":["Kifejez\u00e9s"],"Parent Term":["Sz\u00fcl\u0151 kifejez\u00e9s"],"Add new term":["\u00daj kifejez\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Add new category":["\u00daj kateg\u00f3ria l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"term\u0004Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"term\u0004%s removed":["%s elt\u00e1vol\u00edtva"],"term\u0004%s added":["%s hozz\u00e1adva"],"Term":["Kifejez\u00e9s"],"Tag":["C\u00edmke"],"Add new Term":["\u00daj kifejez\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Switch to draft":["\u00c1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s v\u00e1zlatra"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lj\u00fck a bejegyz\u00e9s id\u0151z\u00edt\u00e9s\u00e9t?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Biztosan visszavonjuk ennek a bejegyz\u00e9snek a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9t?"],"Immediately":["Azonnal"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"Autosaving":["Automatikus ment\u00e9s"],"Publish:":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve:"],"Visibility:":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g:"],"Double-check your settings before publishing.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt ellen\u0151rizz\u00fck le \u00fajra a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainkat."],"Are you ready to publish?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telhez?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["A munk\u00e1nk a megadott k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli id\u0151ben megfog jelenni."],"Are you ready to schedule?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az id\u0151z\u00edt\u00e9sre?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Ha k\u00e9szen vagyunk, k\u00fcldj\u00fck el a munk\u00e1nkat \u00e1ttekint\u00e9sre, \u00e9s majd egy Szerkeszt\u0151 enged\u00e9lyezni fogja a megjelen\u00e9s\u00e9t."],"Are you ready to submit for review?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az \u00e1ttekint\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bek\u00fcld\u00e9shez?"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"%s address":["%s c\u00edm"],"What\u2019s next?":["Mi a k\u00f6vetkez\u0151?"],"is now live.":["most \u00e9les."],"is now scheduled. It will go live on":["most id\u0151z\u00edtett. \u00c9les lesz"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["A c\u00edmk\u00e9k a felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e9s a keres\u0151motoroknak seg\u00edtenek a weboldalon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 navig\u00e1l\u00e1sban \u00e9s tartalmak k\u00f6z\u00f6tti keres\u00e9sben. Adjunk hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny kulcsz\u00f3, ami a bejegyz\u00e9s\u00fcnket a legjobban jellemzi."],"Add tags":["C\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" form\u00e1tum alkalmaz\u00e1sa."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["A haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00edpus\u00fa tartalmak, mint pl. k\u00e9pek, vagy vide\u00f3k, kiemel\u00e9s\u00e9hez k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 bejegyz\u00e9st\u00edpusokat haszn\u00e1l. N\u00e9zz\u00fck meg az egyes bejegyz\u00e9s-t\u00edpusokat, hogy milyen speci\u00e1lis megjelen\u00edt\u00e9st biztos\u00edtanak."],"Use a post format":["Haszn\u00e1ljunk egy bejegyz\u00e9s form\u00e1tumot"],"Always show pre-publish checks.":["Mindig jelen\u00edts\u00fck meg a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti figyelmeztet\u00e9st"],"Close panel":["Panel bez\u00e1r\u00e1sa"],"Submit for Review":["K\u00fcld\u00e9s \u00e1ttekint\u00e9sre"],"Scheduling\u2026":["Id\u0151z\u00edt\u00e9s\u2026"],"Updating\u2026":["Friss\u00edt\u00e9s\u2026"],"Publishing\u2026":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Generating preview\u2026":["El\u0151n\u00e9zet gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Visszajelz\u00e9s & visszak\u00f6vet\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 jelenleg dolgozik ezzel a bejegyz\u00e9ssel (<PreviewLink \/>), ami azt jelenti, hogy most nem tudjuk a bejegyz\u00e9st m\u00f3dos\u00edtani, hacsak a m\u00e1sik \u00e1t nem veszi a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1tvette az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a bejegyz\u00e9s f\u00f6l\u00f6tt (<PreviewLink \/>). De ne agg\u00f3dj, az eddig v\u00e9grehajtott v\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fcltek!"],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Ez a bejegyz\u00e9s jelenleg szerkeszt\u00e9s alatt \u00e1ll"],"Someone else has taken over this post":["Valaki m\u00e1s \u00e1tvette ezt a bejegyz\u00e9st"],"Post Format":["Bejegyz\u00e9s form\u00e1tum"],"Chat":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Standard":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Aside":["Sz\u00e9ljegyzet"],"Edit or replace the image":["K\u00e9p szerkeszt\u00e9se vagy cser\u00e9je"],"Learn more about manual excerpts":["T\u00f6bb tudnival\u00f3 a k\u00e9zi kivonatol\u00e1sr\u00f3l"],"Write an excerpt (optional)":["\u00cdrjunk egy kivonatot (opcion\u00e1lis)"],"Allow comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"no title":["nincs c\u00edm"],"Order":["Sorrend"],"Available block types":["El\u00e9rhet\u0151 blokk t\u00edpusok"],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"Copy Post Text":["Bejegyz\u00e9s sz\u00f6veg\u00e9nek m\u00e1sol\u00e1sa"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(T\u00f6bb C\u00edmsor 1 nem aj\u00e1nlott)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Lehets\u00e9ges, hogy a haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon m\u00e1r haszn\u00e1lja a H1 elemet a bejegyz\u00e9s c\u00edm\u00e9hez)"],"(Incorrect heading level)":["(\u00c9rv\u00e9nytelen c\u00edmsor szint)"],"(Empty heading)":["(\u00dcres c\u00edmsor)"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"Blocks":["Blokkok"],"Take over":["\u00c1tv\u00e9tel"],"Go back":["Vissza"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"Schedule\u2026":["\u00dctemez\u00e9s\u2026"],"Current image: %s":["Aktu\u00e1lis k\u00e9p: %s"],"(Untitled)":["(C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl)"],"Logo":["Log\u00f3"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Back":["Vissza"],"Replace":["Csere"],"Status":["\u00c1llapot"],"Set featured image":["Kiemelt k\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Video":["Vide\u00f3"],"Videos":["Vide\u00f3k"],"Audio":["Hang"],"Saved":["Elmentve"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Template":["Sablonminta"],"Tagline":["Honlap egysoros le\u00edr\u00e1sa"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Link":["Link"],"Words":["Szavak"],"Parent Category":["Sz\u00fcl\u0151 kateg\u00f3ria"],"Image":["K\u00e9p"],"You do not have permission to create Pages.":["Nincs jogosults\u00e1g az oldal l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Quote":["Id\u00e9zet"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Suggestion:":["Javaslat:"],"Untitled":["N\u00e9vtelen"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Images":["K\u00e9pek"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Add new tag":["\u00daj c\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Schedule":["Id\u0151z\u00edt\u00e9s"],"Public":["Nyilv\u00e1nos"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Save as pending":["Ment\u00e9s, mint f\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Name":["N\u00e9v"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Excerpt":["Kivonat"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"URL":["URL"],"Author":["Szerz\u0151"],"Title":["C\u00edm"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}